發覺呢首歌完全係寫緊連登仔一生

見外父外母係到玩手機, 最後比條女飛